[Twitter戰線] 整病毒支那旗個份丹麥報章被大量支那人攻擊!!!!

入去貼文宣圖喇喂

突發！丹麥企硬拒向支那道歉

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

推

唔識睇班中國人係咪on9 打中文比邊個睇

畀我哋睇
入去可以互屌

推熱門

入面d reply100%五毛
點玩？

[丹麥首相好波］2019新聞自由排名 丹麥5 香港73 中國177（尾4）

等睇五毛病毒準備俾人收檔

病毒國正仆街

大家突入幫手